假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

你會點分配？

我就老閪都揀個後生既再加是但加個老既蒙頭入閘

Ali(34歲）

呢個求其谷住蒙頭
鮑姐（68歲）

胡楓 郭富城

汪明荃 dodo姐

羅琳 吳婉芳

周慧敏 溫碧霞

無人揀黎姿？

正

算識分配喎

邱淑貞 點睇

羅琳一個已經可以配個靚妹

屌得樓豬咁傻玩鮑姐

人地想屌鮑姐好耐嫁喇

要幾傻先會咁揀

要謝雪心都唔會要鮑姐啦

都係蒙頭姐 算啦好嘛

sorry睇錯，原來100歲

顧紀筠 周慧敏

羅琳51喳 個靚妹要50

要驅風我寧願趙雅芝

謝雪心我可以唔蒙頭

樓豬

咁識食

是但加個鍾楚紅，黎姿點睇?

Ali

係要2個極級40/50路定老人+後生女既選擇

Marisa Tomei(52)spider man homecoming個梅嬸
Monica Bellucci(52)西西里的美麗傳說,依家都仲係好正
過左數添

羅霖 溫碧霞
冇得揀

心姐係孔子後人
陣書香味一定好正
一路屌一路鬧佢儒家啊啦!儒家啊拿!

吳婉芳 謝雪心 連贏位

羅蘭搭張曦雯

米雪， 邱淑貞

CK姐 + CK妹

鍾楚紅，加黎姿或者邱淑貞邊有得輸?

幾有創意

邱淑貞

趙雅芝加件後生既

想顧紀筠 黎姿
但顧紀筠8月尾先 生日
2個加埋99歲

張國榮，劉德華

應該冇人 贏得我 呢個配搭

樓上周慧敏+溫碧霞平均好過你呢個

鍾同邱廿年前就想既，依家真係老哂冇哂以前個種味道

加燕媽媽同佢2個女，狂屌佢個女，之後唱：嘻也嘻也嘻

唔識鍾楚紅？

屌到首飾箱變返做藥箱

米雪送都唔屌

將就下啦師父，要過一百呀，佢2個加埋先啱啱好jer！

人地吊本就想屌鮑姐

肥媽+黑絲汪明荃

除左樓豬之外個個都識玩

吳婉芳 温碧霞

我唔貪心，四哥加任何一個女星玩3p算

鮑姐
樓豬識玩

邱淑貞49+溫碧霞51

咪傻啦 ali屌完都贏了人生啦

四哥加鮑姐

朱茵 邱淑貞
得唔得

樓主重口味

關之琳+李嘉欣

關智斌 邱淑貞

識玩喎 但做愛你要屌埋四哥/比佢屌

或者邱淑貞49李麗珍51

2個都冇50

吳婉芳 張慧儀

個post變佐重點起50歲打後 識揀一定係周慧敏 揀佐返唔到轉頭
然後再搭個馮盈盈 雖然波唔係好大 但好整體好正

吳婉芳 陳雅倫

2件西女人
你咁鍾意食大劉x手西
加埋劉生啦

48+43 91歲師兄

鄭則士
蓋世寶

羅琳係膽

康華一個夠玩 配個趙雅芝燉腳

你真係識玩？

關芝琳，羅琳，吳婉芳，溫碧霞。

吳婉芳 羅霖
岩岩100

周海媚 王祖賢

過多4年嘅
朱茵 邱淑貞

識食

見到樓豬屌鮑姐果下笑撚左成分鐘停唔到

你真識食

點解冇人講朱茵

羅琳 Ali

夠100歲咩？

啲個post擺明係樓豬最近見到鮑姐色心起，又唔想直接問，先作個咁既題型，以作掩飾

利申：讀心神探

Celine Tam (9歲）
Doris Day (95歲）

呢個最正路

樓主今晚可以睇住同盟嚟J

Ali 係煙幕

好想屌黎姿

朱茵先46，要搭個54以上好難選擇
唔撚想學樓豬咁要屌鮑姐咁重口味

屌，樓主鍾意鮑姐咪出聲囉

羅蘭 薛家燕

係公司笑到肚痛

周慧敏49 馮盈盈23

就算係harrypotter果個都52, 你另一個靚妹都係要48

人唔笑

50歲喺51歲面前都可以叫做𡃁妹嘅

不安

屌
笑到停唔到

好痴線

FBI

屌鬼...

呢個組合

兩個都keep得好好
仲要啱啱好49+51
樓主被秒

周慧敏變邱淑貞

大過100喎 點秒法

周慧敏年尾50
王祖賢足50

邱淑貞+溫碧霞

岩岩好100歲多d

溫碧霞 羅琳?

計埋月份實過

其實仲可以搵個張曼玉做膽，52

鮑姐好正囉，樓上d人都唔識野

我寧願是但揀個80歲+陳瑩
屌陳瑩一下當交貨，再專心同呀婆玩

正評畀鮑姐

又唔算話正 但蒙頭又okay既 唔太差

3年後
朱茵+邱淑貞

過多幾個月:
關芝琳加鍾麗緹

羅霖+周慧敏
溫碧霞好鬼片樣

你on9啫

其實計3個會唔會好玩啲

唔會 做唔到果種xxxxxx效果
搵人幫我填

3個就邱淑貞+2個後生嘅
唔洗玩啦

計三個冇意思 依家就係要人揀個40-60歲既

周慧敏 49歲 11月出世
溫碧霞 51歲 7月尾出世
幫你計埋小學雞加減數
加埋100年9個月

你話大唔大過100喇樓豬

謝賢加謝霆鋒
hea9謝賢一獲好快過姐時間
咁我咪可以比謝霆鋒屌

點呀屌你諗左去邊

樓豬可唔可以唔好一嚟打大佬去到咁盡得唔得？一人讓一步，加埋八十啦

你會唔會同人講我今年20歲6個月呀

咁你20歲定21歲呀同人講。你識鬼食女咩

計3個, 條件變左>150歲

師兄咁來拖膽

吳婉芳 邱淑貞

夏蕙+韻琴

食家

食開屎?

羅蘭姐分分鐘係處

知你識食啦 食鮑姐

痛快啊

識簡wo 屌你
我都會簡arli 黎姿 朱欣 麥家琪 李麗珍 黃心穎 馮盈盈 劉穎旋 ！

咁要搵120+15+15

你唔識野姐
人地樓豬一心都屌鮑姐嫁嘛

我認輸喇
真係唔識食鮑姐

樓主識食

Ali只係掩飾

仔都生撚左2個啦 唔厭？

出年先得唔得
郭秀雲 now 48
羅琳 now 51
milf ftw

一定係auntie may加吳婉芳

對波真係好正

對脚可以玩一晚

咁多人揀好揀唔揀揀飽姐

究竟有幾肌渴先會食鮑姐

鍾楚紅 張慧儀

無人講謝老四既

This

鮑姐 vs 李思琪 點揀

心姐同佢個女 玩母女當

加任何妹妹仔

話唔定樓豬係TBB 打手

家燕姐 加求其

晚孃 膽拖

章小惠

變態

肥媽，再是但搭一件37歲！

梁朝偉 張國榮
死左唔計就劉德華

屌 你咁鍾意屌鮑姐
比你屌兩次啦

樓上成班傻仔寧願玩兩隻驅風老野都唔學樓主咁玩
仲笑鳩人

一隻驅風+一隻正G > 兩隻驅風

ali

笑死 樓豬對鮑姐好大野心

鮑姐你都扯得起
你都幾變態啵Ching

下年
萬綺雯+auntie may

周慧敏加今集spider man 個梅姨岩岩好

兩隻驅風=先苦後苦

一隻驅風=先苦後甜

成個post得巴打你正常

劉嘉玲+周慧敏

少女唔鋤愛阿婆

Marisa Tomei 52
Jennifer Aniston 48

屌鮑姐先正常咁我認唔正常算了

大家個重點完全著重於樓主要屌鮑姐 完全忘記左佢有得屌Ail

佢擺明想屌鮑姐

Exact7ly

心姐就如82年Lafite咁 本身個底已夠醇厚。。陣書香味越煲越有。
果陣書香味同中化味道 你班小學雞識條春咩 返去打你個LOL啦

唔厭 因為兩個仔都唔係佢既haha

我會揀一個20歲,另一個80歲

反正女人過左40同80冇咩分別, 都係要蒙頭

孫佳君點睇？

痴線 40同80都話無咩分別

趙雅芝62 + 黎姿45
107突7歲
有無其他組合推薦

驅風老藕嗒得過

鮑姐 笑到仆街

樓主揀鮑姐做膽 拖ali

你揀個62嘅不如另外嗰個揀細啲啦

ALI根本就係掩飾

想黎姿做膽 但55歲諗唔到有咩選擇

先羅蘭姐打個底，之後任砌！

肥媽幾多歲

樓豬咁我問你，你想屌飽姐先定ali先

Marisa Tomei ( 52 )

朱茵 ( 45 )

差 3年，放 Marisa Tomei 同 朱茵年半再屌

馬蹄露？

羅蘭姐仲有隻豬，唔係啱連登仔多啲咩 ？

周慧敏+羅霖

一定Ali!!!

鞏俐加豆豆
玩到精盡人亡

等多一年半, 肥苟 + 林青霞

我又玩鮑姐
黑鮑個個

好戲在後頭

你數學係邊科老師教架

你睇住佢兩個做愛？

FBI is watching you

跟

邊個話要一定香港姐,
潘迎紫68歲

宋慧喬35歲

唔一定關老師事嘅
佢本身弱智 點教都唔識㗎啦

有無人記得森美以前俾女權撚告過咩

樓主好on9

搞完死係你面前

前菜 蒜蓉炒菜芯

主菜 老藕鮑姐煲

樓主識食

痴線

十大想非禮女藝人果單？

羅林 鐵膽
事但配個model

修哥（85）+親親我好媽入面江美儀個女（13）
下年屌

溫碧霞Cosplay 妲己同邱淑貞酒池肉林冇得輸

李婉華 溫碧霞

劉嘉玲 + 邱淑貞 剛好100

美人啊美人

羅林5x咋點是但都唔夠一百喇

黎姿+周海媚

ching sick ball

配黎配去都只可以食兩件頂級熟女

要好似樓主啃鮑姐先可以食再後生D

所以話 笑鳩樓主個班真係傻傻地

咪以為50歲老野好好屌先得架 仲要打孖黎

講咁耐都無人提關詠荷
香港第一美魔女

依家樓主係想啃鮑姐又唔好意思，唔係食後生，分清主次

試完處女羅蘭 再試黑鮑

羅蘭(82)+余慕蓮(77)加埋成159歲勁正

羅蘭姐

忍笑忍得好辛苦

Ching食撚到咁偏

唔算偏喎清，外國既話呢兩件都好正路

羅琳 溫碧霞

我發覺好多巴打為左一條女甘願屌阿婆阿嬋
好撚重口味

Monica Bellucci梗係搭Sophie Marceau

方中信 子華神 加埋啱啱好

傻西樓豬

羅霖 配 李美鳳/顧老闆/邱淑貞/關芝琳/曾華倩

四五十先係最正 係啲小朋友先唔識食

Agger

簡個羅林跟住配乜都得啦

如果兩個三十五歲以上就好簡好多
林嘉欣 謝安琪

周星馳 吳孟達

再唔係 周海薇/鄺美雲/伍姑娘/陳法蓉/翁虹/李婉華都得
食鮑姐果手足真係

想像吓朱茵同邱淑貞一齊好淫咁lam你碌鳩

仲諗住黎姿加伍姑娘

李司棋 66歲
李佳芯 34歲

跟樓主揀個68歲

Meryl Streep

求其搭個肥苟算34歲

都話Ali係煙幕

你係煎pan?

胡楓+羅蘭

可以直接3P 一屋老友記

有冇58歲
想配林嘉欣
或者60歲
配謝安琪

最重要係依pair要波有波 要玉女有玉女 要性感有性感 要腿要樣都有...

may姐 + 汪明荃

水都冇磨到j都爛連登仔真係好識食

呢個perfect池

樓主比人笑到深潛

鐘意鮑姐無錯架，大方d認啦

擺明係少女唔鋤愛阿婆

潛你老豆 有覆post架

個個玩平衡
無人玩「老少配」

我先揀係1954年岀世 (62歲)
嘅趙雅芝
六十幾歲算係咁
屌完有得食狼虎之年30+

重頭戲係1979年岀世 (38歲)
嘅陳喬恩
我要佢cosplay東方不敗俾我屌

Johnny depp 福山雅冶

陳豪 方中信
啱啱好100

溫碧霞 周海媚

張國榮 梁朝偉都幾好

周海媚+周慧敏
但差幾個月先夠100

陳芷菁 黃佩霞 郭秀雲又得

我睇過，個post擺到月尾就有得屌嫁喇

54歲
唔洗咁慘揀謝賢

前者唔錯

無勇士為左屌廿幾歲女，揀個70幾

羅琳

70幾就免啦。鮑姐果個年齡算唔錯架了

屌個120歲既女人瑞 再比個20歲後生仔屌

120+ (-20)= 100

我讀Drama㗎

51 only

米雪，趙雅芝
對沖到幾多?

49+51=100

趙雅芝（62）
配
謝安琪（40）
高圓圓（38）
湯唯（38）
徐若瑄 （42）

全部唔駛蒙頭

搭多個家燕姐

想屌鄧月萍 另一個有咩得揀

長輩post

補圖

佢應該係想講羅蘭姐

如果要屌 肥苟/姚嘉妮、另一個配搭有咩好選擇？

鮑姐算唔錯choice 啦

Sandra bullock

其實郭藹明都幾正
劉青雲就爽啦

屌完英女皇之後屌邊個都得

不如玩大d 加埋150歲啦

鮑姐好似都唔得喎

仲講鮑姐
你真係好想屌佢

徐若瑄 42
黎姿 45
朱茵 45
萬綺雯 46
梁琤 47
邱淑貞 49

諗唔到搭邊個

屌飽姐仲要搭件80路

羅霖加周海媚
加埋102

有邊位明星係90歲以上

咁你一定係想屌飽姐！留底好味既野最後食

唔係既 你騙屌件百二歲人瑞咪可以揀番三十歲

19歲要配個81

趙雅G 謝安琪

AV女優 明益你

( Show Blocked User - 飲水絲源 )

如果揀劉穎鏇要配羅蘭先掂,不了

Seed定老母

點解咁耐都味有汪呀姐

我趙雅芝配東方不敗得罪你?

你個ac女友呀屌你

鮑姐笑撚到我GAPGAP聲

Av 先岩

兩個唔該

屌幾秒也是屌𡃁妹加八十路又如何

錢七搭秦怡

樓豬個鮑姐真係笑到肚痛

蘇絲黃+淫kay/陳喬恩

或者Olivia de Havilland換走秦怡都得

巴打，揀突無回贈架，唔使咁搏喎

樓主先醒,成班傻鳩以為自己好撚聰明,過左四十歲個閪成個鬆撚晒加乾爭爭,你屌埋我個份

醒未呀 咁好簡就唔好玩啦

如果加埋90歲就好揀D

吳婉芳+吳婉芳

連登太多蠢仔蠢妹

估唔到鮑姐都有打手

我要硬

屌你

女人過咗25 歲肉體已經開始跌
揀兩個五十路, 就算相好正, 屌落肯定唔正兩舊屎, 不如唔好揀
我揀羅蘭同廣瀨鈴

樓主千方百計就係想屌鮑姐
ali 只係煙幕 識play

溫碧霞 邱淑貞

羅蘭 老友真識食

你地鍾意咁講既 咪咁講囉 話係咪係囉。對我無影響

識玩一定係簡個18 再簡個90歲以上
18就用力屌到就出
就換90歲

雪妮加唐太宗go點睇？

平均定一老一嫩都OK
但都冇理由鮑起靜架大佬

松松姐姐+郭藹明

第2q要好耐先出。。。

肉體跌
但技巧幾何級數升喎
仲要樣keep得好個d

鮑姐真係失控

鮑姐加大姐明

鐘麗媞呢？

笑撚死 鮑姐都屌

智障樓主

去到15頁仲笑緊

一定要有康華

母女丼: 黎姿+黎宣

屌 點計都係要食中女

緊係叫家燕媽媽唱啦

Joe Junior四哥修哥任君選擇

為咗屌薛歌妮葦花 我可以哽咗Gal Gadot佢

樓主瘋狂吹奏鮑姐
咁其他人如果膽係Ali 你會拖咩其他女星呢？

吳婉芳+豆豆/黎姿/溫碧霞

你估我無諗過咩 諗左成半日 發覺鮑姐算唔差既選擇 當然有啲巴打過may姐果啲都好好勉強囉

關G琳王馨平

周慧敏同羅霖真係冇撚得輸

羅霖
梁小冰

羅蘭+是旦啦
最緊要食羅蘭

樓主掛住諗屌邊個後生妹,冇諗過年紀大都有正野

譚玉英加蓋世寶
兒時回憶

諗爆頭

諗起樓豬屌鮑姐屌到好爽個樣就忍唔住笑

可以想像樓豬好想屌Alli。結果google 好多60路既女演員😂

一肥一瘦， 家燕媽媽配汪阿姐

無乜人認真計夠唔夠100歲

母女丼？

呢個問題幾有創意

可以想像樓豬好想屌鮑姐。結果google 好多後生既女演員😂

諗緊dodo定家燕搭汪阿姐好

李美鳳（虛齡54）
鍾麗緹（虛齡48）

笑到我仆街

講真比個米雪你，都仲有個陳敏之可以玩玩
係要屌鮑姐
不過要等多2 個月，google 左米雪 9 月先生日

樓主可唔可以講下鮑姐有咩好 做乜咁迷佢

李美鳳（虛齡54）

鍾麗緹（虛齡48）

呢個post好好笑

馬明,苗僑偉

謝雪心
陳法容

想屌 gal gadot 可以點選

氣質問題

冇講過唔比加潤滑油

羅霖 加邱淑貞 夠唔夠？

想食鮑姐嘅樓主

邱淑貞 吳婉芳

戲入面既梅姨完全唔似52
真係屌得過

謝雪心 陳法蓉 起雙飛

屌兩下叫佢含撚咪得

Gem (25)搭余慕蓮（80）

真係想試60路既
趙雅芝加個陳喬恩
點都好過鮑姐加ali掛

利申：關之琳加李嘉欣

韓瑪莉 好索個個鬼妹

汪明荃 容祖兒

如果我第一個揀袁澧林第二個要揀咩

X2

樓主你女友知唔知你咁鍾意鮑姐

發覺有啲撚樣連數都未撚識計

無人提？

覃美金 肥9

識玩

你要揀7,80路

過兩年嘅關菊英關心妍

林鄭1957年5月13日（60歲）
屌完可以屌
林志玲 1974年11月29日（42歲）

未亡人
香港小姐
吳婉芳 49

[img]
[/img]

如果太多……

應該係調返轉

我辛苦啲屌四個後生既得唔得

你不如話屌100個一歲丫笨

Johnny Depp
High Jackman
加埋102歲
我屌

馬蹄露+米雪 起雙飛 好和味

岩岩諗到個重口味冇人講
宮雪花 花姨69歲，可以配咩玩法？

50+50 周慧敏+周海媚
57+43 惠英紅+林志玲
60+40 米雪+謝安琪
64+36 謝雪心+阿嬌
70+30 阿姐+janiceman
82+18 羅蘭+橋本環奈
85+15 李香琴+沈月

羅琳 萬2蚊

吳婉芳/邱淑貞/郭藹明 配 周海媚/羅霖

揀兩個近50歲似乎好過75+26歲既

翁美玲（1959）
林心如（1976）
仲差幾個月

第二第五都唔錯

近排關節痛，可唔可以食三個

夏惠姨 + 蘿蘭 + 余慕連

成班淨係睇年紀
諗下邵音音 你就會覺得阿姐 家燕姐 羅蘭姐都幾好

我上

第二 鍾楚紅 換 惠英紅啦 (57歲)

唔係唔正
不過諗起化骨龍會笑到起唔到機

40就話姐 50真係被狗屌

梅麗史翠普(68)+岑麗香(32)

你連官雪花都玩
仲洗乜諗點配丫大佬

最想屌豆豆邱淑貞

題外話陳美齡保養得好好
我佢年紀仲有咁嘅樣我就滿足了

Madonna (58) + Fergie (42)
娜姐就黎生日變59 加埋101 剛好

你未望過佢近鏡個樣 ?

喂成六十幾你仲想點
女仔唔保養三十都開始有魚尾紋之類啦

郭羨妮

Susan Sarandon 70歲 有冇得諗

朱茵 溫碧霞

紅姑加志玲姐又係冇得輸

btw
點解冇人揀西女人同恭喜你果team 人
係咪笑得多冇哂性幻想

Ck妹有病都上？
勇士

………………

55

45

竟然冇人揀大粒墨

屌 呢個post笑死我

52 歲

51 歲

呀星 換人呀 呀星

Keanu reeves 52
George clooney 56
Brad pitt 53
Robert downey jr 52
Christopher meloni 56
Daniel criag 49
Antonio banderas 56
Patrick dempsey 51
Tom cruise 55
Gerard butler 47
Jon hamm 46
Eric bana 48
Matthew fox 51
Hugh jackman 48

叫我點揀

溫碧霞 周慧敏 李嘉欣
總知三簡二
西女人 越西我越鐘意

陳法蓉+張敏
差幾個月就岩岩好 100

仔真係多好多選擇

我又跟

連登狗好重口味

dada+羅蘭姐

屌骨灰計唔計

Brad pitt 53 + Gerard butler 47

呢個POST真係幾好玩

棋靈王

袁禮林冇波

其實樓主想屌鮑姐個鮑好耐
Ali都係搭單湊夠數嫁咋

兩年後再回呢個post

高汁po

53

46

有剩月份加埋過100

羅霖 張敏

如果加埋80歲
就好大發揮空間
而家點睇都要屌件50歲以上真係

等價交換

巴打你只要諗吓他日你都要屌你過50歲嘅老婆，依家有得俾你揀件好啲嘅已經優待咗你

呢樣真 任揀既LEVEL
就算50歲都可能正過你將來40歲既老婆

大佬，加埋80歲有咩好玩呀
求其中女搭件靚妹已經達標啦
100歲有d難度之餘仲可以推番d 90年代女神出黎回味，不知幾好玩

睇吓自己公司啲40路中女，大部分都係唔得嘅，你老婆10居其九都係咁，依家俾佢習慣定啲50路好嘢已幾好好

鄧萃雯+周海媚， 冇得輸

如果肥姐仲在生就可以同欣宜母女丼

其實加埋９０最合理

如果你唔想做Ｄ 咩嘔心野， 咁５０＋４０已經係最可以接受的範圍

如果有Ｄ 要求， 就已經要６０＋３０， 再癲Ｄ， 就７０＋２０

加埋１００真係無乜野可以揀

巴打 咁既post都比你諗到

發覺自己好撚認真，特登上google check資料

比我就吳婉芳(49)+羅琳(51)/溫big霞(51)

其實仲有梁琤都好正，不過同50有段距離

係叫做有啲頭腦囉

溫碧霞真係無敵，拎黎做膽一流

邱淑貞鄧萃雯

暫時呢一組無得輸

但得你咁傻鳩食鮑姐

葉劉+林鄭雙飛

樓豬，位唔是咁上

邵逸夫
王君韾 先苦後甜

個post 有創意

好講Feel 嘅, 有aura keep 得到話知你幾歲

玩一大一細: 潘迎紫(68) + 是但一個32歲又得嘅咁就Pass了

認真: 潘迎紫(68) + 溫碧霞 (51)

過100歲有問題嗎 ?

韓紅同盧覓雪

溫碧霞， 紅姑

關菊英 (59)+佘詩曼(42)
兩個都要古裝造型!!

阿姐+林嘉欣

阿姐可唔可以剩係唱歌

羅霖+關秀媚

俾死人屌

如果呢條題目係五十歲嘅男人答係咪易答d

呢pair 屈機呀，
諗起都射左

其他選擇（鬼婆）

香港佳麗除咗鮑姐之外，重有黃淑儀 可以揀

想要更有韻味 嘅有
李香琴
梁舜燕
羅蘭
余慕蓮
白茵
雪妮
馮素波
熱咖啡
華娃
陳嘉儀
廖麗麗
宮雪花

點解冇人提鍾麗緹？
我細細個就j 佢
加個54歲就得

兩個加埋再加願意短幾年命會唔會好d

一入黎樓主揀鮑姐笑撚死

李美鳳 羅霖 張敏 鍾麗緹 周海媚
以上求其兩個

對象是羅蘭 我怎麼覺得就快址𣄃

樓主老母 同 樓主阿婆

坦白講

同邊個做都死
平均年歲都要50

友誼賽啫
飛機盃啫
西甲啫
歐聯啫

屌錯PO

林志玲keep 到去50就正

吳婉芳
邱淑貞
等一年

鞏俐 51歲

Marisa Tomei 52歲梅姨

一見到個topic 就諗起少女唔鋤愛鋤呀婆

梅姨+朱茵

樓主好識食

下面個堆

我寧願同呀姐做都唔想聽佢唱歌

我會許路兒加Madonna
岩岩好100

揀一個16，一個84啦

瘋狂華麗獨龍轉身

樓豬老母同你老母個老母

84果個會唔會死㗎

如果加埋要岩岩好100歲呢

ok, aunt May

兩年後
萬綺雯+邱淑貞
此post已完

有無邊個明星過100歲？我一個夠啦

沈殿霞+鄭欣宜

如果樓主唔係揀飽姐，都唔會咁多人應啦
樓主用心良苦

搵到了 一個夏蕙蘭夠了

唔要舊版ok？

鮑姐見到呢個貼，應該笑到心花怒放

識野

證明男人襟老過女人

聽佢唱歌仲衰過屌佢

唐文龍，吳彥祖

點解樓主要揀鮑姐

譚詠麟（66歲）

張學友（56歲）

122歲

彭于晏 35
石修 68

本來想揀發哥 或者任達華，但得62
過兩年先得

溫big霞唔掂啦 你地google下真相先得架

想屌佢兩個好撚耐嫁喇

諗到會好嘈 尤其係倫伯

梁舜燕+薛家燕

徐淑敏做硬膽！ 求其搭個比我蒙頭入閘啦！

巴打要屌個64歲或以上黎蒙頭

周海媚搭劉嘉玲

邵音音搭夏蕙bb

為左屌神奇女俠要屌異形

周玉女生野 不了

溫碧霞 搭邱淑貞

吳婉芳 搭惠英紅

樊亦敏（46）+ 鐘楚紅 （57）

Monica

吳婉芳係膽
羅霖越黎越膠 不了

呢個都好有氣質
高汁答案
不過得94

邱淑貞 羅霖(吳婉芳if夠歲數)

重口味post

12k搭唔撘到張敏

吳婉芳 羅琳 屌到佢地個西著火

屌 好似差1歲

有亞視味

早幾星期見過真人，仲係好得喎

伍詠薇 （48）

算啦我揀謝賢同我一齊搵陳嘉倩玩3P算

屌你老母 神數師

係地鐵忍笑好撚辛苦

其實揀紅姑(57)做膽已經好好揀

兩個50左右
or
一個後生+一個老閪

樓主根本想要兩個鮑姐

屌 樓主一開始就係大佬 其他人都唔夠佢好笑
利申笑到好辛苦

可唔可以3p

鮑姐+馬明

IU 25 + 阿婆 75

Lam Lam Lei

我寧願屌個七十歲阿婆加個廿幾歲靚女

上面班友屌兩個半百阿婆好好玩咩

[img] 萬朱莎華

巴打識食

樓主屌緊勃起靜？

苗僑偉(59)+Ewan McGregor(46)
諗起都興奮

邱淑貞+周海媚有無得諗
淨係睇咗年份

好撚好笑。。。。呢排笑得最耐ge post

骨灰溝水當ky

巴打買定輪椅

鷲哥+黃子華

樓主可以開電視對住鮑姐打j喇

一個80一個20算啦

樓主快啲開電視睇你最愛嘅鮑姐

呢首歌比大家一路聽ㄧ路屌
呢首歌簡直係為呢個post度身訂造

樓主快d開電視啦

佢單手上連登

樓主開電視啦

聽住鮑姐唱歌打丁

鮑姐： 吹呀吹

除左褲未，樓主？

樓主起緊機，唔得閒回

你好屌呀

樓主搞到我地以後見到鮑姐都有陰影

擺到明樓主就係tvb打手

兩條女都係tvb既人

有幾大啊 蝦米仔

鮑姐: 有幾大呀

邵逸夫 + 是但任揀，okay?

搞到見到鮑姐就想笑

馬德鐘 蔡少芬

麥教授+妙麗

伊能靜(48)+趙雅芝(62)...有多唔洗找

Brian Thomas Burrell , Maria Cordero

屌咗異形就要俾神奇女俠屌

落下面搵六叔啦

我偉仔加三哥

真心望住鮑姐 樓主你係點食得落究竟

森森+斑斑

要食70路都算
20路嗰個你都唔搵個高質啲

鮑姐咁慈祥 樓主都食得落 太禽獸

李嘉欣+黎姿

小紅姐 57

邱淑貞 49

樓主開電視打J

樓主係咪J緊鮑姐唔得閒回post

樓主有無諗過方平叔感受

黃祖賢 今年都50

樓主燈死鮑姐

全盛期你要我搭邊個都得, 而家就算啦

而家個樣

李若彤加紅姑

有冇人頂到呢個80路
第二年任揀

邱淑貞張曼玉

井上喜久子（53） + 水谷雅子（49）

衛蘭 + 盧宛茵

唸起都扯扯地

對住驅風一秒，少女1日咪得

海潮+慳妹+伍姑娘+馬小玲+細細粒，點配搭夠一百

求計算心理陰影面積

嘩屌笑鳩樓豬笑到有2千幾正評
多謝樓豬 你慢慢睇電視繼續j啦下

49+51

好少人講鬼婆
Marisa Tomei (52) 梅姨
Leo Thompson (56) （back to the future 女主)
俾多8歲你又點話

留名

毛舜筠加李若彤
諗起都開心

羅蘭（82）+孔祺（21）

Lea Thompson後生真係好正

meryl streep + scarlett johansson

差2個月得唔得

吳婉芳+溫碧霞

吳婉芳仲要死完老公冇幾耐 叫佢著住喪服一路屌一路叫佢望住老公張死人相 諗起到都

t

屌睇呢個post笑到停唔到
其實樓主個策略係正常 但見佢喺咁吹奏鮑姐又話唔錯 真係笑到仆街

識揀

如果四哥加曾江 3p就完美

鄭子誠 (65歲)
膽拖一個25歲

明星呀 唔係明星我揀英女皇啦

春卷母女

譚詠麟 (25歲)

Tina fey 47
mary louise Parker 53

想屌liz lemon好耐

如果想享受爆炸糖, 就要揀個72歲既啊婆
好難揀

呢個package真心唔錯

其實你係咪唔識計數？一嚟鄭子誠冇咁老 二嚟唔過100歲

曲線撐tvb

新會然？

呢個post好撚多數學家

想屌橋本環奈或者有村架純
想問80歲以上有咩可以揀

龍婆

羅蘭

蒙頭都死

仙姐 89

跟住求其搭件可以任屌

想屌童是

星

返小二學過

Ali 呢挺啊On9

係要加埋大過100歲 唔係加埋啱啱100歲呀
你鍾意第二個搭羅蘭都冇問題嫁 唔係叫你第二個要一定搭11歲

惠英紅 佘詩曼

我上面補咗飛膽拖譚詠麟(25歲)
鄭子誠+譚詠麟，夠唔夠100歲？

關秀媚+陳法蓉

多謝巴打代言

沒有好感怎會相親相愛 Ali只是掩飾
能做愛破處 入鮑姐忘我 誰休息

余安安+關秀媚/林志玲

第2個大笑左

佢個女都正

周慧敏+吳婉芳

我決定等多一年屌2次邱淑貞

圖一係邊個

李婉華

睇back to the future第一集已經覺得主角老母好撚正 原來佢個女一樣咁正

黃蒂

羅蘭加多個18歲妹

俾我就兩個四十尾五十頭算，屌完個六十路以上肯定成世都不舉

樓主如今公告天下想屌鮑姐

以後仲點出黎行

預設我要比32歲周柏豪屌

咁68歲以上真係冇乜選擇

71歲陳惠敏算係咁 以前係幾型
始終係黑社會身邊咁多女 宜家應該仲扯得起

為受柏豪一屌 黎啦

痴撚線，咁都諗得出
你屌埋我個份

推到鮑姐睇到

康華 鍾麗緹 羅琳 黎姿

而家先發現有個穩膽無人提

曾華倩

仲有 楊鈺塋

羅霖/周海媚/温碧霞 3簡2

不得了

曾華倩，吳婉芳，鍾麗緹，黎姿

利智同朱茵 55+45=100

Lm

屌 笑撚死人咩

數學家

陳美鳳 (61) + 余皓然(44)
比多你

竟然無人提法拉， 法拉35+家燕姐66

下年一定揀邱淑貞+王祖賢！

個樣淫到

結衣(29)+吉永小百合(72)

吳彥祖+苗僑偉

七十路我得驚你屌完返唔到轉頭

呢個屈機

肥媽+欣宜，一次過3p ok？

鮑超静

笑撚左幾分鐘

見一次笑一次

樓豬可以改名叫鮑姐老公

楊麗菁、俞小凡、曹眾，佢地有幾正可以睇返tvb 95年套聊齋。

好撚唔公平囉

絲打揀男明星係好多選擇

前3個都正到仆街

50歲以上的另類選擇提供：

毛舜筠 57歲

葉童 55歲

羅霖(51)搭張敏(49)

葉童 55歲

余安安 57歲

曾華倩 52歲

李美鳯 53歲

鄧萃雯 51歲

本來想寫張敏，但原來得49

張敏搭個羅霖(51)就fit晒

俞小凡果part好正，果時有FF黎丁

其實鞏俐真係冇得輸 唔明點解咁少人揀 個個走去屌 周慧敏 溫碧霞呢d重裝甲

鬼婆50歲等於亞洲女人6，70歲，點屌得落

689黎wor

"果時" 同撈家對手戲，睇下有冇得重溫返先

恐怕你
大家搞完最記得都係阿婆果次

紅姐都57啦
點都好過上面果d麻

黎姿加羅霖

冷門少少 等多年 杜麗莎 (61歲) + 官恩娜 (38歲)

Sammi+修哥

修哥已經扯唔起，只能夠睇住我扑是非精

樓主既目標其實係鮑姐

假鳩

你不如話屌一個100歲吖笨

其實係咪得我唔明樓上班友笑乜
屌兩個50歲重甲唔會好得去邊囉

巴打咁識玩推薦件正野比妳

陳寶珠加蕭芳芳

Monica BellUcci (52) + Salma Hayek (50)

只要能夠屌到橋本, 塵世間冇阿婆係難啃

阿刨加阿嗲

哂黑左正咁撚多
成個巨乳周汶錡咁
吳鎮宇果時就fatfat 啦

如果肥姐仲在世就梗係嚟返次母女檔

有無講過翁虹?

苗僑偉 黃浩然

小儀+麥00
Or
盧覓雪+麥00

邵逸夫做膽

然後拖邊個都得啦

好過甲都上唔到

因為得你一個啱

要羅樂林先得

樓主搭件鮑姐 都係為件妹
自己死都要五十五十開仲好意思 笑尻樓主
成班都係跟風豬

嘩 口味甘重

梁烈唯都岩

一男一女 未得囉
男老d 60幾
女就30幾

無人要法拉？
35歲仲keep得好好
搭個65歲做膽就得

呢個post 高質
引曬成班連登仔爭住屌d阿婆

鮑姐囉

驅風的興趣 假使要爭取
唯有約定和鮑姐喝醉

黐線你個留言成二千幾正皮第一次見

樓主一心屌鮑姐
唔同佢爭啦

恭喜你同西女人加埋夠未?

明明就係想屌鮑姐先之後先事但拖個ALI
之後出POST就倒轉次序講係到掩飾

可唔可以加埋ada同劉生？我旁聽都ok

羅蘭同鮑姐

無錯 我係死人頭

凍齡鮑姐 岩岩喺Facebook見到
連登仔真識食

有無人要轉軑

佢長殘機會60%, 睇左佢套新日劇

靖哥哥+是鳩但一件

點解講左咁耐好似冇人講溫碧霞

溫碧霞 + 羅琳

啫係是旦啦

同吳婉芳做兩次得唔得

萬2蚊加關詠荷

先苦後甜

喂 點解冇洪欣同Ada

咁都有位入

我真係恭喜你呀

鍾麗緹都無？

關之琳（54歲）劉嘉玲（51歲），夠有凸啦～

因為費事煩

金燕玲62歲可以屌返直佢，仲可以食埋kay

女王天海佑希今日生日 50歲

謝安琪 40歲
趙雅芝 62歲

大不敬

周慧敏加周海媚

林志玲 42
但搵唔到第二個做膽

成班痴撚線

羅蘭+Helen mirren
挑戰152歲

橋本環奈 18歲
羅蘭 82歲

有

搵個後生既屌完自殺

有無人對骨嫲(86歲)有興趣？

送多個蔣麗芸俾你

多一個選擇😂😂😂

另一件14歲 不得了

佩服佩服！

仆街係公司大笑左出黎

冇人提楊采妮?

第一頁咪有囉 打少啲飛機啦

Helen Mirren (72) + Emma Stone (28)
啱啱好

江欣燕都有50歲嫁

龍兒+建寧公主

馮天蔓同黎明 btw我借frd ac 留言

你打個電話俾肥姐先啦

62歲咁既樣

盧覓雪同渡邊直美

沐八笑咗出嚟

有邊個俾樓主搞到一睇tvb個廣告條鳩縮一縮

男既有咩推介

周杰倫陳奕迅

你覺得佢兩位都係50up?

關秀媚無撚得輸

有無人支持下樓豬呀

成個post得佢拖鮑姐

鮑姐/馮寶寶/胡美儀
三揀二

你樓下我樓上嗰位作出支持

李婉華/吳婉芳 49 ＋鞏俐 51

無敵組合！賓周都損！

咁就加埋葉德嫻啦﹐四揀二
如果鮑姐同Deanie姐做膽﹐你地估樓主又點揀

兩個都係影后，又係拍阿Ann啲戲攞獎，好難揀

伊能静呢

didi 姐 70,可以再揀個後生d

朱茵+鐘楚紅

李婉華好正 配郭秀雲

苟芸慧 林志玲

是但一個撘3哥

周慧敏 + 吳婉芳 夠唔夠

姐倫38
eason 43
三哥 58

只可以三哥搭eason

樓主應該改返係等於或大過100
好多人誤會左

55

識貨

kate winslet 係膽再加咩好呢

eason都唔錯，未見識過單春

女: 王祖賢+豆豆 = 99 出年先做得
男: 苗橋偉+木村

屌

睇到鮑姐套野宣傳片就諗起樓豬

其實樓主係tvb打手，只不過係用另類手法宣傳

識玩一定係約定下年
周慧敏 + 邱淑貞

今晚又有鮑姐

樓豬夠鐘睇大台

比個82歲阿伯屌
之後屌橋本環奈

邊個黎

比個86歲阿伯屌可唔可以屌返14歲嘅橋本

暴龍哥套餐

邵音音 (66歲)

蔡卓妍 (34歲)

啱啱好100歲，有無人啱食?

姚子羚定姚嘉妮

阿sa已經麻麻仲要食埋音音姐deal唔落

郭藹明都49

鍾楚紅+$12000

郭可盈(47)
宣萱(46)
點搭

得樓主一個要食鮑姐....

想知呢排夜晚樓主點過

食鮑食鮑包

痴線 真係五十路?

想食後生白滑囡囡點都要犧性下

笑到

歲喎唔係年喎

細細個已經覺得好靚啦
係唔知佢大波啫 可能生咗幾件脹咗

你想老男人幫你含撚？

梗係蘇絲黃加金燕鈴

黑人問號

提多個張玉珊43 靚撚過大把後生港姐
皮膚白滑到

葉韻儀加大面bella

留名睇人屌死人

寧願屌老女人
定寧願比老男人屌屎忽

樓主開post無非都係想食鮑姐

葉麗儀都未必夠啦

想揀謝金燕，但57以上既真係諗唔到

邱淑貞 49

曾華倩 52

卲美琪 52
伍詠薇 48

趙雅芝、心姐

真係唔夠

紅姑，55歲

黎姿，45歲
兒時女神冇得輸

想要張慧儀，但得43

拖另一個反而好似差過5050 /3070 package

江嘉敏 + ............

點加先夠

為咗屌鮑姐，樓豬可以去到幾盡？

加埋羅蘭姐咪得囉 82歲

毛舜荺+周慧敏

樓主先苦後甜人生玩家

就好似飲碗苦茶再食粒加應子一樣

佢想食鮑姐好耐又要同你地講咩

tom cruise 郭富城

金城武 郭富城

笑到仆街

朝偉同劉華

樓上d傻閪係咪J到+-數都唔識計

傻咩，樓主根本就想屌鮑姐，ali煙幕嚟

樓豬真係好撚慘

要唔要試下米雪？
藥箱都變首飾箱呀

楊紫瓊 鍾楚紅

加埋李婉華同鞏利
飛走鐘麗緹同海味
諗起佢地對波都扯扯地

又唔洗下下去到咁極端既

鮑姐： 何以 我變了你的60路愛人

屌完95歲 連天堂都上唔到

9歲+95歲le個配搭
個po笑到抽筋

梁琤(47)+關詠荷(53)

Helen Mirren(72)
Charlize Theron(42)

有技術保證

Joe Junior 盧廣仲

想屌熱巴要夾咩

關節酸痛咪玩咁癲

90已經多太多
100真係set得好好

90已經可以45+45 完全唔係問題 但100就一定要屌個五十路

玩80 90 le d有咩意思

100呢個設定太高質
引左幾千個傻閪出黎食兩個五十路仲以為自己做笑人嗰個

想問點解d人打既名係男黎既！ 咁多gay佬

夏蕙姨+音音姐

好變態

但係樓豬嘅選擇太低質

佢想食鮑姐啫

Sharon Stone
+楊恭如／佘詩曼／萬綺雯
FIT唔FIT先

周慧敏一睇就知道死魚啦，屌得梗係揀夠淫果d啦

溫碧霞 羅霖

樊亦敏 姚嘉妮

孫佳君

好撚淫

又要出膠post又要小氣

周慧敏, 吳婉芳

入黎係睇樓主屌鮑姐

Julianne Moore
Jennifer Aniston

譚玉瑛姐姐+李紫昕姐姐

其實d50路，除晒衫之後係咩款

會唔會d皮鬆晒？

邵逸夫加粒精／卵

咁煎pan都幾易揀喎
李思祺幫唔少

關心妍同關菊英 可惜差3年

1001

1000